影師=咸濕佬？

如題

成人聽人講網上好多影師好咸濕，成日借影相摸手摸腳要求露底，甚至直接非禮Model。其實係咪真係咁多咸濕影師？

係

之前有個fd就係遇到個變態攝

借刀？

人地成1萬1千Follow喎

願聞其詳

我睇死佢無證據兼潛水

唔係既，我含撚貼出黎比大家欣賞

雖然d相同caption都奇奇怪怪，
不過人格謀殺之前俾少少證據好喎

佢俾人report咗兩次
第二單條女重報埋警

另一個又係影過好多女
俾人report過三次

等睇樓主含撚

我等睇樓主含撚

豈，我相信人性善良
衰極佢都有成萬人follow
啲作品一定有返咁上下

Cheap人影相自然有cheap格

夠膽就貼佢啲圖出黎睇下elegant定cheap

含啦

follower同like數
其實俾錢買都有
夠鐘做暑期功課啦柒頭

你咪自己上佢ig睇囉屌

如果無料既，做乜咁多人比佢影先

唔想幫佢谷個ig囉

仆街，原來我同個白痴嘅講緊嘢

喂, 含撚圖呢?

樓主第一次用IG?

原來係青政癡線佬石原泰博
你開埋d人像攝影group俾人話咸濕佬丫？

點解叫影師 同攝影師有咩分別

岩岩follow 左problem.photographer個ig
真係估唔到呢個攝有問題

利申n世前follow過, 嫌佢d相悶unfol 左

咁你問下熱狗Jacky Ko要踩幾多次場啦

問得好，隻字無出到姐

我先唔會中伏

你仲白痴LOL

你似癡線佬多d WOW

咪係，件事都過左咁耐
熱狗都臭晒朵
重要提啲柒事

#ACG8808 #淫攝 #COS #危險警報
大話精淫攝：薯___ FB：Potato___ L____
排版上我已經盡量整理，想睇嘅人睇得舒服D
內容稍長，不過都希望大家注意下「懶人包」，特別係女coser，「懶人包」嘅內容綜合咗十幾個coser同攝嘅投訴，當中有8位coser同2個攝願意用佢哋嘅經歷做案例。
懶人包：
1）周圍send其他coser嘅圖（未經同意）
2）隨便批評coser身材，顏值，妝容
3）非禮同侮辱coser
4）隨便改花名
5）一直要求唔著打底褲
6）不停講大話
7）扭曲作品 甚至完全唔認識套作品
8）周圍騷擾coser
9）高傲自大咁扮大師 證據：
10）迫人做奇怪，危險，高難度而且不合乎角色嘅pose
11）偷拍
12）強行禁止coser離開

----------------------------
詳細內容（案例）：
事件一 （薯___，Coser A，Coser B，Coser C）：
薯__喺港大event後約CoserA CoserC去牛頭角某影樓影刀男，3點後去觀塘海濱繼續。
喺影樓嗰陣，薯___出言性騷擾Coser A及Coser C。薯___經常摸Coser C條腰，亦批評coser嘅顏值同妝容，對於出男角亦要求墊胸同做D不相關嘅奇怪pose。
出到去觀塘海濱行為變得更加離譜，影相期間不停摸Coser A隻手，攬過Coser A，亦隨便拖Coser A隻手。而得知當日Coser B冇着打底，就即刻要求影裙底（呢次係第一次合作）。
Coser B見 Coser A不停被抽水睇唔過眼，就捉住薯__隻手去拍落自己個胸度，話：「你睇下,我平胸嫁」希望薯__會醒水，停止做D過火行為。可惜薯__唔醒水之餘更加出言侮辱Coser B話：「你簡直係全世界最平嘅女仔。」
喺影完離開嗰陣，薯___ 不停煩擾Coser A B，要求佢哋2個影內衣，更加出言問Coser A可否去屋企影私服。
證據/口供：
----------------------------
事件二（薯___，Coser D，CoserE，(丁靈A)Coser F，攝A，攝B）：
Coser D，E約薯___去私。當時間地點都確認好（元朗，2：00）之後，薯___同Coser D講話丁靈A會轉做Coser F，亦聲稱Coser F會影性感同大尺度問Coser D可否參與。
【謊言1：薯___指Coser F想影性感同腿，但事實上並無問Coser F或者收到要求影性感同大尺度，Coser F更加冇話想影腳，但薯___直接同Coser F講有關打底嘅問題，暗示想影腳。】
證據/口供：
薯___指會請食甜品而Coser D話未必食得晒，薯___直言話：「俾（Coser E）得啦，佢食好多嘢架，成個垃圾桶咁。」
證據/口供：
當其他嘢settle down之後，薯___直接喺電話講，禁止CoserD E帶任何相熟嘅攝（攝A）以及丁靈進入廢墟。Coser D E認為有問題，就私下安排攝A，B加入。
證據/口供：
前文提及薯__係約2：00(inbox Coser D更加講過等到2:30都得)，但Coser D E 攝 A B喺2:07到達果陣，薯__同Coser F已經離開，並指4人遲到超過1hr。
【謊言2：指4人遲到超過1hr，但攝B及Coser D有電話紀錄證明準時去到。】
證據/口供：
由拍攝期間到後期，薯___一直出言侮辱Coser E，直指其平胸，腳粗，肥，面圓，拍攝期間一直為Coser E改花名。
證據/口供：
薯__一直扭曲作品，指由乃係走性感路線，並要求3位coser做性感pose，期間經常同coser有親密嘅身體接觸(如：面，肚，大髀，手)，亦叫Coser除咗條打底褲，更 強行擘開Coser E嘅大髀 ，Coser F為咗交差，唔想煩到Coser D E就影左呢個動作。
【謊言3：口話冇強迫coser影性感，但當日嘅行為明顯係有強逼coser影性感】
證據/口供：
拍攝後，薯___擦Coser D嘅鞋，直指Coser F化妝差，想搵Coser D做妝娘
【謊言4：當日3人嘅妝容差別唔大只係D幫F執過少少細節】
證據/口供：
亦指攝B扮大師，隨便公開其他攝嘅特殊拍攝技巧同執相技巧
【謊言5：事實上攝B一直自稱納米，上一次C3更加特意去鳥神，餅神等攝攝嘅壇觀摩，參考佢哋嘅手法，摸索佢哋嘅技巧。攝B公開嘅技巧亦只係D攝影書頭幾頁嘅基本功】
證據/口供：
------------------------------
事件三（薯___，Coser G）：
之前去私刀男個陣，薯___不停摸Coser G條腰，不停話Coser G好瘦，呢個舉動已經引起Coser G不滿。
後來薯___無拿拿叫Coser G坐上個兩樓欄杆上面。Coser G擔心有機會墮樓，自然打死唔肯。點知薯___就突然抱起Coser G，並監生推左Coser G上欄杆上面。
證據/口供：
------------------------------
事件四（薯___，Coser H）：
嗰日9:30左右，Coser H就去搵薯___私旗袍umi，薯___就開壇先。開壇之後，薯___就偷拍Coser H比朋友。
拍攝期間，薯___經常整Coser H隻腳，又話Coser H肥。薯___要求挺胸收腹嘅時候，又整Coser H條腰。影到一半，薯___突然俾把教剪Coser H 作為道具，又經常要求Coser H擺出露出大量大髀位置嘅pose（筆者睇過幾幅，個程度係喺走光邊緣），Coser H覺得攰嘅時候，薯___又強行禁止離開。
證據/口供：
------------------------------
有睇哂嘅人，真係好感謝你哋。過往亦已經有唔少其他coser同攝表示薯___人品，信用同處事方式有問題。今次公開出嚟，係唔想繼續有人成為下一個受害者。
以上

感謝林萌子嘅改圖

你地自己話喇...
CCF葉嘅fd 黎好似

詳情？

我都係係whatsapp 得知
應該係成日po 啲相cut 頭cut 尾淨係show 胸冇樣個個長毛 自己週遊列國就話自己著草自嘲自己係人渣個位

即係好似呢啲...
po一次幾好笑 個個黎拜po 就係無聊

勞資糾紛啫屌

呢個post人物關係咁混亂
我淨係棍睇樓主含撚

影人師=龍友=咸濕佬

唔好同我講咩咩某大師影人影到識飛

眼見香港十有八九都淨係識搵啲靚女/露女影

Rooftopping個班都唔少

似住夠大膽風格夠特別就呃啲女出黎

大佬呀你啲女咁靚點影都靚嫁啦

我家陣睇女定睇相呀

完全睇唔出你班偽攝影師係影人像既時候影到啲咩氣氛/感覺出黎

淨係見到好重景深，條女好大，個波好清

利申 行外人 rooftopper 會用iPhone/GoPro 影低自己既歷險

屌你老母樓主含左撚未?

唔係影相黎做乜

個班個班
但係自己都有rooftop
似係你冇相機冇女影覺得酸

都係果句要屌人就po相出黎開名屌
同一樣野有人做得差有人做得好
你淨係用手機gopro睇唔岀對影相有咩要求
話條女靚就點影都靚更加係無知

得罪講句

買本寫真番黎可以有好多種用法
但你死都要話買寫真嘅人
一定係拎黎打飛機咁真係冇計